Als het wees niet zo, laat meneer Darcy het tegenspreken.
Trouwens, er was waarheid in de zijne eruit ziet.” "Het is inderdaad moeilijk - het is verontrustend.
Je weet niet wat te doen denken."
"Excuseer mij; je weet precies wat je moet denken. "
Maar Jane kon met zekerheid op één punt nadenken - dat Mr Bingley, als hij zou zijn opgelegd, zou hij veel te lijden hebben onder de affaire werd openbaar.
De twee jonge dames werden opgeroepen uit de struiken, waar dit het gesprek ging voorbij, door de komst van de personen van wie zij waren gesproken; De heer Bingley en zijn zussen kwamen om hun persoonlijk te geven uitnodiging voor de langverwachte bal bij Netherfield, die werd gerepareerd voor de volgende dinsdag.
De twee dames waren verrukt om hun te zien beste vriend, noemde het een tijd sinds ze elkaar hadden ontmoet, en herhaaldelijk vroeg wat ze sinds haar scheiding met zichzelf had gedaan.
Naar de rest van het gezin besteedden ze weinig aandacht; mevr.
Bennet vermijden zoveel mogelijk, niet veel zeggen tegen Elizabeth, en helemaal niets de anderen.
Ze waren snel weer weg, opstaan ​​uit hun stoelen met een een activiteit die hun broer verraste en zich haastte alsof ze wegkwam graag willen ontsnappen aan de beleefdheid van Mrs. Bennet.
